JEC既MT program 大家點睇？(for engineer)

sub仔都吹奏
狗也不屌 正垃圾

日日屌柒JEC 啲垃圾

JEC係Sub仔？

你on9新會然？擺明啦下話 仲問

日日屌渣癲班垃圾
簡直係垃圾中既垃圾
俾人屌仲可以笑笑口
抵班垃圾做渣癲

邊個盤先？機場, 沙中線/data center ?
JEC 唯一好處係多女仔......其他野就.................

咁係咪淨係請女仔

唔使供強積金咁囉